《行動》紅磡和你跑今晚9點

主題: 齊上齊落, 不離不棄👭👬
日期: 17 Jan 2020 (Fri)
集合時間: 🕘21:00

2nd 集合地點:
紅磡碼頭 (至終點嘅路程:2.9km)

路線: 紅磡海濱➡️尖沙咀鐘樓

注意事項:
2) 由於可能會有黎自武漢嘅遊客到訪香港觀賞夜景/混入埋同我地一齊跑, 為預防感染肺炎, 請戴上口罩😷
4) 請攜帶身份證, 如有需要可帶埋水
5) 盡量輕便裝, 很抱歉整條路線附近並沒有安全&方便嘅儲物櫃可供借用🙇‍♂🙇‍♀
8) 當晚21:05後, 將由Pe喺和你跑總谷倒數10聲(純打字),
10,9,8.......2,1>起跑🏃‍♂🏃‍♀
9) 星光大道1號小食亭有一間黃店(美樂士多), 可以幫佢打氣同佢講加油, 沿路如果見到外國遊客食野歎茶嘅話。。。。。你要識做呢, 一齊"歡迎"佢地🔊🔊
11) 17號前&後都會繼續有地區性超級迷你街坊跑團, 請踴躍參與, 練好少少體能, 放走負能量

支持

今日先見到呢個行動po
p牌都想幫推

推

推行動post

一早應該搞多d 有益身心 又夠快閃

今晚見

Push

（新方向）文宣 x 包裝

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

戴口罩跑，邊個聰明仔諗出嚟

push